{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산파라다이스힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約は入金順で確定され、未成年者は保護者と一緒に同行しなければ入室できません。 未成年者の場合、身分証明書の確認後に入室を拒否されることがあります。 予約された人数以外の超過人数や訪問客は入室できず、ペットは部屋に入室できません。 客室内の備品破損はお客様負担となります。 客室内では調理が可能ですが、臭いのきつい肉や魚類は調理できません。 お客様の不注意による事故については責任を負いませんので、ご注意ください。 過度な飲酒や騒音はご遠慮ください。 ご予約のお客様はIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用したい場合は炭とグリル料金をお支払いいただく必要があり、追加で人数を追加すると料金が追加されます。 バーベキュー場は1階テラスと2階のカフェで利用でき、事前予約制で運営されます。 現場で支払い、火災に注意する必要があります。 雨天時にも利用可能であり、済州の黒豚や海産物を焼いて食べることができる空間です。 バーベキューやコーヒー、様々な料理や飲み物が自然と一緒に楽しめます。 また、漁船から直接海産物を購入することができ、低コストで新鮮な刺身を味わうことができます。 ペンションには屋外プールもあり、使用期間は6月初めから9月15日までです。 ラッシュガードや水着を着て利用でき、利用は無料です。 プールは自然と調和していて水泳を楽しむことができます。 イベントでは無農薬みかん無料体験イベントが行われ、期間は10月20日から2月末までです。 駐車も可能で、周辺の旅行先としては牛島、ビザ林、オルレ1コース、オンリー1コース、月亭里海辺、城邑民俗村、鐘達里海岸道路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約が確定する条件は何ですか？",
            "answer": "予約は入金順で確定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同行しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書の確認後に入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "超過人数や訪問客は宿泊できますか？",
            "answer": "予約された人数以外の超過人数や訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは部屋に入室できません。"
        },
        {
            "question": "備品の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の備品破損はお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理ができますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能ですが、臭いのきつい肉や魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "事故についての責任はありますか？",
            "answer": "お客様の不注意による事故については責任を負いませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒音に制限はありますか？",
            "answer": "過度な飲酒や騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はIPTVとWiFiを利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合は炭とグリル料金をお支払いいただく必要があり、追加で人数を追加すると料金が追加されます。バーベキュー場は1階テラスと2階のカフェで利用でき、事前予約制で運営されます。現場で支払い、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "ペンションには屋外プールもあり、使用期間は6月初めから9月15日までです。ラッシュガードや水着を着て利用でき、利用は無料です。プールは自然と調和していて水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "みかん無料体験イベントの期間はいつですか？",
            "answer": "イベントでは無農薬みかん無料体験イベントが行われ、期間は10月20日から2月末までです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては牛島、ビザ林、オルレ1コース、オンリー1コース、月亭里海辺、城邑民俗村、鐘達里海岸道路などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 638
    }
}